「長腳蟹」先買入上源再用224萬增持車位自用。

屯門上源過去3個月共錄78宗車位買賣登記，其中B1層雙號車位，剛以224萬元售出，登記買家花名「長腳蟹」的呂慧儀（KONI）。資料顯示，「長腳蟹」呂慧儀曾斥資996.7萬元，購入上源3B座一個781平方呎的3房單位，估計是次增持車位自用。

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

CCTVB咁高人工

佢老公有米？

你不如貼埋今日

俞琤7040萬購淺水灣果單新聞啦

車位都兩百幾萬

自己指揮自己

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

十年前我人生第二個單位
8百幾呎3房兩廁就係二百幾萬

依家連大媽區都買唔倒

好燃慘，正廢淡，
你老母今日屙咗幾多舊屎比你食？
你含住舊屎幫你老豆含撚咗幾耐？

快D燃你老母， 你唔好唔覆呀

其實係好易認出邊個係AA,
最少係AA用嚟做宣傳的戶口
佢地其實係唔介意俾人知佢地係AA
越多正常人知佢地係AA越好

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

Good dogs well done. Now you can have your own crap.

地契移民撚

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

廢淡真係廢架